敗登粉邏輯: 有片又點？ 警察無立案=721鄉黑無打過市民

警察拉林卓庭=林卓庭搞件事出嚟

美國冇法治係侵一手造成
721係林卓廷帶人入去搞事

：喂，依家出術有嗮片喎
左鳩：有片又點，咁trump的確係歧視黑人，唔尊重女性啊
：hey，我講選舉舞弊喎
左鳩：我哋一定要修補撕裂，重建包容美國
：喂，選舉舞弊點修補撕裂啊
左鳩：總之trunp歧視少數群體啦
：收皮啦你，更多拉丁移民同黑人投trump啊，仲有，講番選舉舞弊啊
左鳩：你不是黑人，是種族主義者